中六合彩三獎，有九斤幾野。今次絕對有圖有真相

係咪派錢？我要5000就得

一樣運財號碼
我得40收

有錢派？

落街啲電腦飛好撚流
比呢啲num我，無仇報

希望樓派500比我 身體健康！

Lm

樓主神運

係唔係派錢先

低質改圖

我只有個安慰奬

有個假希望都好 支持樓g

起碼有圖先啦

LMLM

我1000可以了 今日生日

個6字彈起左呀 p好D喇

得9萬 派得幾多 樓主自己留番去旅行啦

求派 祝樓主身體健康

？又可以睇連登乞食大會

九萬幾你都想分
即係乞丐兜攞飯食啫

呢句真

樓主醒目，引曬一班乞衣出黎比我block